韓記者遭15強國保安毆傷 青瓦台向中方抗議

中韓領導人今日在北京會面，意味兩國關係回暖之際，有南韓官方記者在北京採訪期間，遭中方十幾名警衞毆打，上演文在寅訪華「第一戰」。

韓聯社今日報道，正在中國訪問的南韓總統文在寅今日出席在北京國家會議中心舉行的中韓經貿合作交流會開幕式，隨行的青瓦台記者採訪期間遭到中方警衞毆打，青瓦台方面已就事件向中方提出嚴正抗議。

據報，文在寅今日在北京出席活動，一名參會的南韓攝記遭到十多名中國警察的毆打致傷。當時有大約200家南韓公司和500名中國買家參加貿易會，當文在寅參觀韓公司的展台時，有14名韓記者試圖進行跟蹤報道，卻遭中國警衞阻攔。韓記者對中國警衞的阻攔表示抗議，有攝記被大約15名中國安全人員帶到場館外。儘管其他韓記者和官員當場抗議，但被帶出來的韓記者還是遭到嚴重毆打。受傷記者在接受文在寅的醫療人員檢查後，被送往醫院。

韓官員說，初步調查顯示，這些警衞室韓國組織者聘用，但仍然受中國警方的領導。

青瓦台通過外交部向中方提出抗議，並希望中方查明事件真相，追究有關人員責任。
韓聯社

狗咬狗

幾有錢都好
支那人就係永遠都擺唔上大枱

扶共滅洋

賺中國既錢唔容易架

死韓狗抵打
有人唔做做狗，仲要做隻自來狗
自來狗得來仲要係認兩個主人既自來狗

做中國隻狗

我嫌打得少添

其實無問題

南韓唔係話命運共同點

支國幾千年歴史 平民都係賤過地底泥

古有泡菜保安毆打追星fans
今有支那保安毆打泡菜記者

韓官員說，初步調查顯示，這些警衞室韓國組織者聘用，但仍然受中國警方的領導。

中方落order打人定？？

暴力中國

主人打狗